\myparagraph{Progettazione}\leavevmode \\
L'attivit\`{a} di progettazione ha lo scopo di definire l'architettura logica del prodotto da sviluppare. Essa viene inizializzata al termine delle attivit\`{a} associate all'analisi dei requisiti e conclusa prima dell'attivit\`{a} di codifica. 

\myparagraph{Technology baseline}\leavevmode \\
\input{src/ProcessiPrimari/src/Sviluppo/src/Attivita/src/Progettazione/src/TechnologyBaseline.tex}

\myparagraph{Product baseline}\leavevmode \\
\input{src/ProcessiPrimari/src/Sviluppo/src/Attivita/src/Progettazione/src/ProductBaseline.tex}